PwC summer intern

summer intern 係咪正常得phone in?上星期phone in 完就話等4月尾result

派晒啦 下年加油

已經完咗

唔係rp可以過主